為什麼很多留學生都說香港不悶, 外國很悶?

為什麼很多人都說香港不悶, 外國很悶?

說香港很多娛樂, 很多野玩
我想知有什麼好玩
走在那些又多塵, 條路又迫, 又多自由行的油尖旺路上逛街嗎?
還是去戲院看戲, 去唱k?
還是去購物呢?

外國很悶?

完全想像不到香港有什麼好
所謂的娛樂不過是在屏風樓和馬路之間食塵
擠迫在極之擁擠的環境裡

因為自己班friend喺香港啫

因為d人見識少
未見過世面以為香港係天堂

我都諗唔明
星期六日你想搵個地方靜靜地拍拖都冇可能

香港嘢食真係好多選擇，而且舖頭又開得晏，所以夜晚真係仲有好多嘢做，例如行街、睇戲、食飯、唱k。歐美的確唔少舖都早閂，去到夜晚，真係除咗飲酒、落club都冇咩好做。

想行街既話，d商鋪咁集中，好方便
想去郊外行山又近又多選擇，一條山徑有山又有海喺第度好難得
娛樂、文青cafe都大把啦，甚至其實行係舊區街道已經好多特色
其實係我地好少留意到香港有趣既一面

因為佢哋只係短暫過客。我哋去其他國家都一樣。

你試過平日四五點啲舖頭關哂你就明
屌去蒲吧都要揸車出去

啲鬼佬食唔少港女啦，點會悶

因為景色再靚，冇人分享亦是無味

隔離飯香